素撚/ 素膠你地入一入嚟

我想問下植物係咪生物

根本我初中讀science 時既定義
植物絕對係living organism
不過食素人空個龍門點擺就唔知啦

反正我覺得食素同環保，宗教呢類野
都係d cap 水團體

其實係